/* Conflict file format */
"%@ (conflict %lu from %@)" = "%1$@(%3$@에서 %2$lu 충돌)";

/* Conflict file format */
"%@ (conflict from %@)" = "%1$@(%2$@에서 충돌)";

/* Conflict last edit file format */
"%@ on %@" = "%2$@에 %1$@";

/* Conflict file regular expression */
"^(.*) \\(conflict( [0-9+])? from .*\\)$" = "^(.*) \\(.*에서 ( [0-9+])? 충돌\\)$";

/* account credentials missing suggestion */
"Account is missing login credentials." = "계정에 로그인 자격 증명이 누락되었습니다.";

/* account validation error description */
"Account not configured" = "계정이 구성되지 않음";

/* Add server account title */
"Add Omni Sync Server Account" = "Omni Sync Server 계정 추가";

/* Add server account type */
"Add WebDAV Server" = "WebDAV 서버 추가";

/* error description */
"Another account is syncing to this folder already." = "다른 계정이 이 폴더와 이미 동기화 중입니다.";

/* error reason */
"Cannot locate synchronized documents folder." = "동기화된 도큐멘트 폴더를 찾을 수 없습니다.";

/* Error description */
"Cannot move document." = "도큐멘트를 이동할 수 없습니다.";

/* Error description */
"Cannot start account agent." = "계정 에이전트를 시작할 수 없습니다.";

/* Error description */
"Cannot start syncing." = "동기화를 시작할 수 없습니다.";

/* error description */
"Cannot sync with account." = "계정과 동기화할 수 없습니다.";

/* Account validation step description */
"Checking Credentials" = "자격 증명 확인 중";

/* iTunes import title */
"Copy from iTunes" = "iTunes에서 복사";

/* error reason */
"Could not access synchronized documents folder." = "동기화된 도큐멘트 폴더에 액세스할 수 없습니다.";

/* error reason */
"Could not resolve archived bookmark for synchronized documents folder." = "동기화된 도큐멘트 폴더에 대해 아카이브된 책갈피를 확인할 수 없습니다.";

/* iTunes import/export account detail string */
"Documents" = "도큐멘트";

/* Add server account description */
"Easily sync Omni documents. Signup is free!" = "Omni 도큐멘트를 쉽게 동기화할 수 있습니다. 무료로 등록하십시오!";

/* Server account export title format */
"Export to \"%@\"" = "“%@”(으)로 내보내기";

/* iTunes export title */
"Export to iTunes" = "iTunes로 내보내기";

/* Server account type */
"iTunes" = "iTunes";

/* Error reason */
"Local account documents folder is missing." = "로컬 계정 도큐멘트 폴더가 누락되었습니다.";

/* error description */
"Local documents folder cannot be used." = "로컬 도큐멘트 폴더를 사용할 수 없습니다.";

/* error reason */
"No documents folder has been picked." = "도큐멘트 폴더가 선택되지 않았습니다.";

/* Server account type
   Set up server account title */

"Omni Sync Server" = "Omni Sync Server";

/* account validation error suggestion */
"Please check that the account information you entered is correct." = "입력한 계정 정보가 올바른지 확인하십시오.";

/* error description */
"Please choose another location for your synced documents." = "동기화된 도큐멘트에 대해 다른 위치를 선택하십시오.";

/* account validation error suggestion */
"Please enter an address for the account." = "계정에 대한 주소를 입력하십시오.";

/* account validation error suggestion */
"Please enter an username for the account." = "계정에 대한 사용자 이름을 입력하십시오.";

/* account validation error description */
"Server location not found" = "서버 위치를 찾을 수 없음";

/* error description */
"Sync failed: cloud account needs to be upgraded." = "동기화 실패: 클라우드 계정을 업그레이드해야 합니다.";

/* error description */
"Sync failed: OmniPresence upgrade required." = "동기화 실패: OmniPresence 업그레이드가 필요합니다.";

/* error description */
"Sync failed: unable to update device registration." = "동기화 실패: 장치 등록을 업데이트할 수 없습니다.";

/* Account validation step description */
"Testing Server for Compatibility" = "서버 호환성 테스트";

/* error reason */
"The cloud account requires OmniPresence format %@, but this device is using format %@. Please upgrade this copy of OmniPresence." = "클라우드 계정에는 OmniPresence 형식 %1$@이(가) 필요하지만 이 장치에서 %2$@ 형식을 사용 중입니다. 이 OmniPresence를 업그레이드하십시오.";

/* Error description */
"The document \"%@\" is not fully downloaded." = "“%@” 도큐멘트가 완전히 다운로드되지 않았습니다.";

/* error description */
"The proposed local documents folder already contains files. Please specify an empty folder or one that doesn't yet exist." = "제안된 로컬 도큐멘트 폴더에 이미 파일이 포함되어 있습니다. 빈 폴더 또는 아직 존재하지 않는 폴더를 지정하십시오.";

/* error description */
"The proposed local documents folder is not on a local volume. Please pick a location that is local to your computer." = "제안된 로컬 도큐멘트 폴더가 로컬 볼륨에 없습니다. 컴퓨터에 로컬로 있는 위치를 선택하십시오.";

/* error description */
"The selected local folder appears to be inside a %@ folder. Using two file synchronization systems on the same folder can result in data loss." = "선택한 로컬 폴더가 %@ 폴더 안에 있는 것으로 보입니다. 동일한 폴더 안에서 두 개의 파일 동기화 시스템을 사용하면 데이터가 손실될 수 있습니다.";

/* error description */
"The selected local folder is in your %@ folder, which can be synchronized by iCloud Drive on Sierra. Using two file synchronization systems on the same folder can result in data loss." = "선택한 로컬 폴더는 Sierra의 iCloud Drive로 동기화될 수 있는 %@ 폴더 안에 있습니다. 동일한 폴더 안에서 두 개의 파일 동기화 시스템을 사용하면 데이터가 손실될 수 있습니다.";

/* error description */
"The selected local folder is in your %@ folder. Using two file synchronization systems on the same folder can result in data loss." = "선택한 로컬 폴더가 %@ 폴더 안에 있습니다. 동일한 폴더 안에서 두 개의 파일 동기화 시스템을 사용하면 데이터가 손실될 수 있습니다.";

/* error description */
"The selected local folder is on your Desktop, which can be synchronized by iCloud Drive on Sierra. Using two file synchronization systems on the same folder can result in data loss." = "선택한 로컬 폴더는 Sierra의 iCloud Drive로 동기화될 수 있는 바탕화면에 있습니다. 동일한 폴더 안에서 두 개의 파일 동기화 시스템을 사용하면 데이터가 손실될 수 있습니다.";

/* error reason */
"This app requires OmniPresence format %@, but the cloud account is using format %@. Please upgrade the cloud account." = "이 앱에는 OmniPresence 형식 %1$@이(가) 필요하지만 클라우드 계정이 %2$@ 형식을 사용 중입니다. 클라우드 계정을 업그레이드하십시오.";

/* Error reason */
"This OmniPresence folder contains another OmniPresence synced folder." = "이 OmniPresence 폴더에 다른 OmniPresence 동기화된 폴더가 포함됩니다.";

/* Error description when syncing will be disabled due to too many recent errors */
"Too many file transfers encountered errors recently." = "최근에 너무 많은 파일 전송에 오류가 발생했습니다.";

/* error description */
"Unable to create temporary items in the proposed location." = "제안된 위치에 임시 항목을 생성할 수 없습니다.";

/* error description */
"Unable to determine the filesystem properties of the proposed documents folder." = "제안된 도큐멘트 폴더의 파일 시스템 등록정보를 확인할 수 없습니다.";

/* Error reason */
"Unable to find synchronized folder for account." = "계정에 대해 동기화된 폴더를 찾을 수 없습니다.";

/* Error description */
"Unable to open documents folder." = "도큐멘트 폴더를 열 수 없습니다.";

/* error reason */
"Unable to update device registration on the cloud server." = "클라우드 서버에 장치 등록을 업데이트할 수 없습니다.";

/* account validation error suggestion */
"Unable to verify login credentials at this time." = "지금은 로그인 자격 증명을 확인할 수 없습니다.";

/* Add server account description */
"Use your own WebDAV space." = "사용자의 고유 WebDAV 공간을 사용하십시오.";

/* Account validation step description */
"Validating Account..." = "계정 검증 중...";

/* Server account type */
"WebDAV" = "WebDAV";

/* Set up server account title */
"WebDAV Server" = "WebDAV 서버";